交咁撚多稅俾班仆街打市民！

好撚嬲，覺得自己做左幫兇...

仲要而家講緊話要加薪...DLLM

公務員 secrets: 警察大幅加薪